{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 밀레"
    },
    "text": "ジンジュミレ宿は我が家のように暖かくて清潔な場所です。 チェックインをスムーズに進めるために、予約したお客様はフロントでヤノルジャで予約した予約者のお名前を教えてください。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 身分証明書を持参していない場合、入室が制限される場合があります。 また、退室時間を必ず守ってください。 決められた時間以降に退室する場合、追加料金が発生します。 リラックスを快適に楽しむために、宿泊文化エチケットを守らなければなりません。 基本規定を確認して客室の入室基準と追加人数を教えてください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 駐車場は最大2台まで可能ですので、事前に駐車可能かどうかを確認するために業者にご連絡ください。 この部分も必ずご確認の上、ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "予約したお客様はフロントでヤノルジャで予約した予約者のお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に客室が割り当てられます。ただし、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかった場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参していない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は必ず守ってください。決められた時間以降に退室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準と追加人数について教えてください。",
            "answer": "リラックスを快適に楽しむために、宿泊文化エチケットを守らなければなりません。基本規定を確認して客室の入室基準と追加人数を教えてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大2台まで可能ですので、事前に駐車可能かどうかを確認するために業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊文化エチケットについて教えてください。",
            "answer": "リラックスを快適に楽しむために、宿泊文化エチケットを守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 448
    }
}